唔係唔推爆佢啊！本土RUBBER BAND登上台北小巨蛋唱未來見

好撚感動見到本土band可以登上呢個台。當台灣都邀請佢地上台，我地可唔可以比多啲支持。佢地依家無唱片公司（有錯請指正），獨立之後仲願意發聲。多謝rubber band。

pish

推啊

黃撚到金啊rb

好撚正

rubberband

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

RB

推

推呀

未來見
我地係rubberband

Push

push

佢地上到去都係唱廣東話歌！佢地係香港嘅rubberband

其實仲有另外一個香港歌手都有表演
G.E.M.

如果佢唱廣東歌，台上介紹係來自香港嘅gem就好

佢哋獨立之後自己開咗公司啡「R Flat」
繼續支持RB

超正

叫*

便衣警想屈西九影相學生搶槍

坐爆48都要7000蚊保釋
又屈搶槍 又私刑
無人講？

無諗過Kk box邀請rubberband
尋晚聽出耳油
可以話係最靚聲既未來見
唱across the universe 睇得出佢地有心思俾台灣觀眾

今次個狀態好掂真係好聽到爆
老實講之前叱咤真係幾難聽

Omggg

6號把聲靚到 場地音響又好

叱吒得個垃圾台mon，ear mon都冇

未來見個陣 咁啱螢光棒係黃色

阿偉去咗邊

係度啊

好感動

好耐冇見阿正

之前好似返左家鄉好耐，終於歸隊！聽到阿陸介紹佢做團長都好開心

6號 ：最想講nothing’s gonna change my world
尋日首未來見唱得好好聽

好聽到

Live version 好正

正！

恭喜RubberBand 係第四十二屆十大中文金曲榮獲最佳樂隊組合金獎&最佳中文唱片獎

兩首都係自己好鍾意嘅歌😭😭
見到佢地上呢個台，好感動

繼續spread開去！